真心 有無ching係18歲後先開始學踢波？

家陣廿幾 其實本身好鍾意足球 但無機會去學 去踢
而且足球又要有一大班人 唔同其他運動 幾條友圍埋玩玩具咁

🙋🏻‍♂️

咁遲先踢有啲輸蝕
球感依啲野由細細個踢起

臨老入球場
年過五十先入

所以咪廢囉

陳七

Me 踢到尼少咁

你唔hea踢 唔獨食 唔太過花巧 d人都會侵你踢
但職業足球就無可能

Me

原黎膠post認真左

?